被市場放棄既 youtuber

西多士，2年前靠住突然興起年輕人返大陸玩既潮流

講野痴利根都無啦啦好似hit 起左

點知舊年之後，呢d 友即刻收哂皮

岩岩youtube 見到，原來大陸片都del 哂

係喎 真係del晒

依家d片好廢 為拍而拍。

香港班youtuber 不嬲講野無咩營養
睇完淨係覺得浪費左青春

佢識西煮野食咩 學人評

我睇王剛好過

唔係喎 睇番原來有2個channel
北上d片仲係到

反送中如火如荼之嗰陣
佢就係咁叫人去大陸吃喝玩樂
武漢肺炎封關
就出片話「冇得返大陸玩，可以。。。」
典型港豬
啲觀眾又係港豬
好彩一早退訂
不過見到佢啲view暴跌好happy

ming 仔